麻煩各位入一入黎 特別係工作緊既成年人

我地做學生能夠做到既野唔多 罷課 去前線 打生打死 文宣
好多受傷既都係學生 去到今日15歲義士生死未卜 荃灣義士被殺

我跪低求下你地無限期罷工 你地唔罷場運動係好難贏
唔好再話長唔長期戰爭啦 你地行無限期罷先係長期戰爭

呢步只有你地成年人先做到 我跪求你地
我地學生真係做盡

我真係好崩潰

求下你地罷工

我講到1999 對唔住

推

Push

一講罷工 全部都收皮 我真係睇唔出你地幾想贏